今個星期最大贏家係咪我地曼迷！！！？？？

第一： 成功絕殺big six球隊 證明我地係強隊殺手
第二: 補時絕殺 證明我地夠熱血
第三：Lakuku唔知死左去邊 曼迷又贏
第四：山齊士助攻 證明山齊士>MK
第五： 利迷今個星期掛住咬阿狗 唔得閒抽我地水 終於放過我地一星期
大家點睇

樓主引戰回能哂塘

我呢啲叫淡出 唔係回塘

我地曼聯宜家避左戰

飲晒城門市塘d水先啦你

邊個係Lakaku？🤨

我都係見贏左big 6先敢上水

回塘指同以往相比無乜回響
不過唔覺你有咩大回響 所以連回塘都談不上

淡出指出現頻繁程度
明顯你而家post影響力一如既往咁低
咁即係既唔係淡出 又唔係回塘
係垃圾

Why 負皮ar

我地車迷代利迷手足抽

我唔同弱智直抽既

你同牙古路番緊同一個工場

下星期又贏一隊

港毒努力緊
但孤掌難鳴

屌你老味而家係唔係好好打牙

依家d人冇曬熱情 嘈兩句就潛曬水
對波台心淡

未高峰過唔算回塘

高峰果時你老豆都未出世

死獌狗又j歷史

你貼d J圖上嚟ok

撞車圖佢就有

Sick ball

你下個禮拜日都講到呢句 我保證我唔會笑獌狗一日
世三提提你 獌狗下週賽程：
鏝 vs 獌

呢個post好多成功人士